有冇人知呢位隻身舉袋去擋住popo，等救護車可以救科大同學嘅義士而家點樣？

除咗周同學，希望大家唔好忘記呢位義士，有冇人知佢而家點？好擔心佢
（借之前個post d相一用，唔該晒）

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推

lp

P 版推唔郁

幫推

推到有消息

佢點

有冇人識佢

推死警甴

有冇消息失佢而家點？

琴日睇直播 勇到癲

當101幫手救比人射果個一樣

無人理

唔知 推

Push !!!

就係好似見個個集中周同學度，冇乜人理呢位義士，有冇人有佢消息？

推推

up

Pish

甴近平

自推

唔明？因為我小出post,係咪有其他方法開易推D？唔該

人性既光輝。
班死差佬都痴鳩線，屌佢老味臭化閪

咁撚大單野無人推

pish

臨瞓推多次！希望佢平安！

推，

新聞話有兩個將軍澳被捕嘅男子今日提堂
兩個都可以保釋 但唔肯定邊個先係流晒血呢位
睇隔離po就話流晒血個個係姓謝
而今日上庭兩個人入面有個係姓謝51歲

推阿！！！！
好驚被消失

佢同岳義士一樣為左救人不惜一切

有冇人識佢報下平安

Push

有無人知義士叫咩名？

英雄

推 佢仲勇過岳義士

有冇人知佢消息？

係fb見過人話佢女朋友揾到佢。未fc

睇到哭了

P牌幫推

有第二條片見到哩個勇士係叔叔黎

豬咀鞋帽同大脾兩條木都一模一樣

我見fb有人話呢位應該唔係51歲

縫十針,被告襲警, 已保釋。

幸好無告暴動。

我無嘢講

希望呢個係佢🙏🏻因為我見fb之前D人話唔係呢個

追返今日D post ,應該呢個係佢喇！雖然頭縫咗十幾針又比人告，不過至少可以平安出返嚟，想同呢位義士講你好勇敢，希望你快D康復

人性既光輝啊

多謝義士 ! 香港人唔會忘記你哋